點解每次講女人壞話就會比話

你阿媽唔係女人？！

其實有咩關係

即係有屋企人做警察就唔可以鬧警察？

有屋企人做官就唔可以批評公務員？

冇人覆就咪自己推啦 好撚柒呀

d女人好撚古惑架